求救！asso上返year3 都算係體驗u life？

今年hkcc year 1 business
想問下就算讀完兩年asso 升返上ugc仲有冇得體驗所謂既u life...?
入soc，住hall仲有得挽下？
定係根本已經冇時間挽？一上去就chur?
仲有想問下點解見人話yr3係大學最後一年？咁yr4係做咩？全年都做份fyp ?

求各位師兄師姐指點下小弟
定我有啲心理準備
仲未決定好yr1定yr2升好

p.s.自知讀asso走後門，但係有得揀你估我想咩，俾條生路行下好

挽你老母

想問你dse幾分？
講到好似收硬你咁

你升到再講

祝你中文攞1

你呢d唔係有心讀書嘅升上去都冇用啦
但真係要u life 只有升yr 1一途
btw挽你老母

dse 21
樂觀啲睇，想入返諗定後路先

要u life又唔夠分
做乜唔讀樹大？
有hall 有soc

2年算冇乜點玩過
Year 4 年頭已經要揾工

師兄摺左兩年？
原來yr4已經要準備，謝提點
見啲師兄開學差唔多就準備grad 想問下係新開學yr4既同學？定係上年yr4既？

當然有u life啦 不過GPA幾多就唔知啦
識人year3上番UGC 之後上莊,住hall,拍拖 year3 sem1 sem2 GPA below 2 肥左3科
好彩暑sem 佢讀2科都係派grade科 如果唔係可能已經比人踢左走

原來係咁
謝回應
知道自己自膠 挽自己老母
多謝師兄認真回應
都係好奇想知道下自己路向
咁我呢兩年認真讀書再作打算啦

此post完

算鳩數啦屌你,你本身係玩開既,2年你都會玩到盡,如果你本身份人係摺既,2年可以脫苦海,大把人提子你啦傻仔

挽你老豆老母

睇佐sem 1 gpa 先諗你"想" year one定two走啦

其實可以defer既，如果您真係要U life

一句到尾你問係咪有得屌女好過啦。
我答你。 你的樣子如何

+1

過左2年再上嚟問啦

yr3入學住緊hell玩緊

其實你可以asso yr2升yr1

好多人GPA唔夠就會咁做

Year3仲諗u life
未撚浪費自己時間啦

你的樣子如何，你的日子如何，如困你個人摺㗎話，所謂ulife就係日日hea, 唔好諗住好多人陪你玩

year1 FF咁多, year2睇下你gpa咩料再講啦

算啦 比你升到偷笑啦 重ulife

你想報INERN EXCHANGE，但要同堆一早係度既學生爭，而你YEAR 3就乜GPA都無乜都無，難同人爭，而且讀得個兩年，INTERN EXCHANGE都難好多，除非你DEFER